平安夜約左女神

希望表白成功啦

gd luck

比你約得都8成得米啦

Thank you

都似係

樓主約左邊個

加油 聖誕快樂

懂不懂規矩

預祝你成功 個日唸住點安排

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

樓煮係咪柒頭黎

巴打 祝你好運

有次倒數我朋友被人約 感佢見冇街出就去啦 之後條仔表白 佢拒絕左之後逃走

諗住點表白先？俾D誠意好喎